{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007592",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완주 라르고펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が追加される場合、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、宿泊施設は未成年者の予約及びご利用を決定でき、払い戻しも不可能です。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることもございます。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所で行ってください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理されることがあり、通常の金額で再予約することができます。 予約特典としては、メゾネットタイプの客室、禁煙プール、フットサル場、個別バーベキュー場、駐車が可能です。 渓谷が隣接し、ツアーが可能な様々な名所があるのでおすすめです。 フォトゾーンでも忘れられない思い出を作ってみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、宿泊施設は未成年者の予約及びご利用を決定でき、払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることもございます。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所で行ってください。"
        },
        {
            "question": "他の客に迷惑をかけないような行動はどうすればいいですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約に関する問題が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理されることがあり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの特典は何ですか？",
            "answer": "予約特典としては、メゾネットタイプの客室、禁煙プール、フットサル場、個別バーベキュー場、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光名所はありますか？",
            "answer": "渓谷が隣接し、ツアーが可能な様々な名所があるのでおすすめです。"
        },
        {
            "question": "ペンションで写真撮影することはできますか？",
            "answer": "フォトゾーンでも忘れられない思い出を作ってみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 482,
        "QA": 687
    }
}